尋晚發夢3月尾考AL 已經12月要溫書

一覺醒來原來已經係十年前的事

果下真係好撚97 sad

SAME

好撚後悔當年放棄自己

當年3月尾考al, 中六九月已開始溫書

當年3月頭開始專注喺chem呢科掙扎
最尾好彩碌到個合格返嚟
讀化學真係好辛苦

ue 攞u

屌佢老母